Enkele intense ondernemersverenigingen een jammerlijk aard waren levendig herinnert, denk ik.
Het is waarschijnlijk dat er al lang een angstaanjagend geheim schuilt in zijn geest, dat deze verenigingen worden opgeroepen--say, onder bepaalde omstandigheden, zeggen dat op een bepaald moment.
Hij probeerde voorbereidt tevergeefs; misschien de moeite heeft gedaan om zich te kunnen voorbereiden maakte hem minder goed in staat om het te dragen."
"zou hij onthoud wat plaatsvond in de terugval?"
vroeg Mr. vrachtwagen, met natuurlijke aarzeling.
De dokter keek desolately rond de kamer, schudde zijn hoofd en beantwoord, in een lage stem, "helemaal niet."
"Nu, als het om de toekomst gaat," zinspeelden Mr. vrachtwagen.
"Wat de toekomst betreft," zei de dokter, stevigheid, "Ik heb goede hoop.
Als zij tevreden Heaven in haar barmhartigheid aan hem herstellen zo snel, ik had goede hoop.
Hij, die onder de druk van een ingewikkeld iets, lang gevreesde en lange vaag aftekent en betoogd tegen en herstel na de cloud had burst en doorgegeven, ik hoop dat het ergste voorbij was."
